### 简介

例如：两个节点之间的通信需要两节点在同一个局域网内，或者有一个节点有公网。

### 流程

- client: A
- server: B

```shell
1. 创建host (监听端口)
2. 设置协议ID="/echo/1.0.0"，并设置数据流的回调handle, 这个回调handle中有读写协程，等待连接
3. 节点B需要知道节点A的地址，并解析A的地址
4. 把节点A的地址添加到节点B的host
5. 节点B使用节点A的host.ID和节点A监听的协议"/echo/1.0.0"创建一个新的数据流 , 节点B可以通过这个数据流和A进行通信
```